[驚閪咩]咪同佢鬥坐 唔速戰速決 你和平讓路同佢拖

佢消民意咪速戰速決 你和平 佢理閪得理 69和平抗爭唔係未試過啦
一班人出黎話唔好衝 邊撚個有衝呀
你唔坐係度抗爭 你返行人路坐有閪用 你返行人路坐 你返屋企啦 唔俾更多壓力政府
你返行人路坐 到時人多個陣邊個衝出馬路佔 又俾人衝一個拉一個呀?
本身佔緊既 驚閪咩 出談判專家 你唔係受硬 今次受軟呀?
香港人係善忘既 呢啲係人性 你呢幾日唔迫政府 你玩得幾多日? 仲有人叫返入行人路 ?

黑警所做既一切 無論軟又好 硬又好 都唔應該受
佢玩軟攻 你就受 你唔係中計咁係咩
話玩伏 呢段時間市民都嬲到子彈都唔驚 你唔係等佢平息左 再同你傾呀? 你睇下政府態度係咩先啦 佢做咩都當你臭四 你唔做返啲野俾人睇 係度哂時間俾佢地休息?

你殺佢操手不及 反而俾時間佢地諗之後點應對
好多人都話要衝先出返黎 唔做野 邊有人再出返黎

又俾人拖拖就算 可能香港真係死左
大家一齊放棄啦

有無人幫手整poster /長輩圖方便文宣！！！唔可以輕易俾香港人忘記！！！

1. 未撤回"送中/逃犯條例"
2. 未切查警察濫用武力、濫權、濫捕
3. 612 依然被定性為"暴動", 想秋後算帳示威者
4. 未釋放被捕示威者
5. 林鄭未下台

有優勢唔去繼續 唔去俾人睇 無人會理之後會點架啦 越黎越多事 又問責黑驚 又放人 由始至終都係想撤回
今次唔繼續留守 仲可以有咩做

又再等人過黎 不如自己做返野啦 你唔係信唔做野 會有人黎呀?

不撤回 不撤退去左邊?

今次讓步真係輸哂個優勢

又有人玩分化 收錢做野個啲仲熱心過真正愛港既香港人

禮咩賓府 一路矛頭指向立法會 咁都俾人講到轉軚 香港玩完佢算啦

無人會理 無事發生既野

大家各有各做 人咪散鳩哂囉

香港人真係善忘

香港人都係適合涼冷氣